喜歡咖哩的入一入來

我從細個就中意食咖哩
直到有一日去朋友家食咗
佢自己煮的咖哩之後
我都決定自己煮反一煲
我新手有冇連仔教下我

冇人？

冇人識

大佬呀，你起碼上網研究下 D recipe 然後再問 , 或者具體D講咩咖哩啦

去一田買啦

伸手黨就收皮啦

超市約十五蚊一包
跟佢指示煮就得

咖喱分好多種架

唱住印度歌煮

落多啲咖哩粉